求大家幫推， 選舉會件事仲未完

我諗大家都知咩事， 有無更新？

推到有人答

推

諮詢期到7月10號，可以send email反映自己意見

有template

thx
已send